廢中廢老定支那人乞人憎啲

成街都係廢中老同支那人
香港幾時收皮

其實香港咁多支那人都係廢中,廢老搞出黎
冇知識但係有社會地位搞到依家都仲有每日150個

冇一個係無辜的